其實小娟(莫札特)每次寫歌最煩惱係咪要點樣夾硬整一part畀舒華

畀佢唱幾粒字點都要

lion算係咁

嗚哦哦 嗚哦哦

LATATALATATALATATA真係求其搵個牙嬸去錄都冇問題

唔好攞Mozart同小娟比..
Mozart hea作歌
小娟起碼都會認真諗點整part俾sure

重醜閪女人仆街死🙏

舒華算唔算全kpop 最勁嘅音效師
幕前幕後都有參與

仆街啦你

吓 我舒華fans 😅😅 認真

SOR LOR

嘩一路唔知護琦隻髀咁有shape咁可口

聞自己腋窩

不如你幫佢聞?

唔講都睇唔到佢

吾知點解想敦倫佢多於sure, 佢隻feel好玩啲

agger

想奶下

抵諗d啦唉

點先為之好玩
唔好又話你青頭講都唔明個d仆街野

青頭講都唔明

哇好正

不如等我來